大家記住做選民 踢走班建制狗 血債票償

踢走哂佢地

想問下以前登記左洗唔洗再登記？

唔洗 記住叫哂全定登記投票
要班仆街大收皮一次

血償呀！仲掛住票

7月2號就截止 快手登記啦

建制care 你嘅票定血
用吓腦啦

推

咁我改過手提洗唔洗改返？定手提冇咩所謂

Push

本報接獲一名1969年出生、今年初更換智能身份證的市民鄭先生投訴，指昨日登入選民資料網上查閱系統，赫然發現被取消了選民資格。他憶述，今年初預約至入境處辦理換證，在職員協助下填寫換證表格，對方並無查問是否同意將表格上的最新個人資料，轉交至選舉事務處。

大家記得上網check返
同埋提提自己屋企人朋友

建制就唔好叫啦，見到佢地d信掉哂佢

唔知 搵其他巴他解答 我覺得無所謂